港版國安法：英擬擴大持BNO港人權利 中方或出招反制

「港版國安法」引爆激烈政治角力，英國首相約翰遜及外相藍韜文多次提到中方若繼續立法，便會考慮擴大持BNO的港人權利，最終獲得居留權機會。有政界消息指，英國一旦落實相關措施，中央或會出招反制，包括取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權。

政界消息認為，英國政府在香港民主問題上指手畫腳，如果英政府最終決定BNO護照持有人是英國公民，不排除中央會作出回應，包括宣布接受英國政府單方面安排的港人，會自動喪失中國國籍和香港居留權，有關港人的投票權亦可能被取消。

又黎豪賭一鋪

大陸仲未輸夠？

又話留島不留人？

取消BNO持有人的中國國籍

點出招?俾英國人有中國國籍?

喪失中國國籍=直接變BC

皇恩浩蕩

我仲以為佢嘅反制係話學英國咁俾所有英國人居中權添

其實中方點知邊個香港人持有bno？

自動喪失中國國籍唔係咁開心下話
聽講好難取消 取消咗都會被恢復

97前出世, 但冇BNO呀屌

繼續做中國人

我唔要支那國籍啦 快點取消我

你用過嚟出入香港境就知？

出境用身份證，入境又係用身份證

有關港人的投票權亦可能被取消
啲垃圾票好矜貴?反正立法會都任佢玩㗎啦, 想DQ就DQ

兆波手足

你慌藍絲冇bno 咩
邊個多邊個少都未知

感謝黨

Cut支籍仲難過cut有線
一cut左無國籍
BNO會自動變BC仲好

唔好取消我中國國籍

Sor 自膠

鳩噏啫，根本就唔知邊個有 BNO！

但係好似1983之後出生既人要細過22歲先申請得？

有BNO唔係行呢條路，係行 other form of British nationality

支持反制，容許英國人民全部有中國國籍，生養死葬

即係唔俾有雙重國籍囉，你搞BNO係咁拎其他加拿大BC外國護照既都一定要一視同仁，咁香港班富豪應該全部冇居港權。留唔住班有錢佬你收返香港都冇用

以後出國旅行終於可以大大聲叫I am not Chinese

一睇就知係鳩UP兼靠嚇，實際一定做唔到。

唔可以
睇清楚BNA

反正我都仲1516
如果你逼我走我會多謝你

本身可能攞左BC都係當逃生門
人留錢留 生產力留GDP留
而家逼人2揀1
係咪想焗有能力嗰班走
問題係有錢嗰班退休藍屍都可能會走

支持反制給予英國人中國護照

Please!!!!!

快d取消中國國籍

唔好得把口

其實除左拎綜援同旅行出入境快少少之外，香港永久性居民身份仲有咩用

快點褫奪我

係取消就取消哂所有外國國藉啦

如果取消中國國籍 香港居留權都應該取消
要佢地效忠大英帝國/日落帝國
唔好大英帝國有事就返香港

我認為係好事
唔比妳食曬兩家茶飯

公屋

佢哋咁做又想靠嚇？
因為褫奪BNO持有人國藉
英國要一下子收三十幾萬BNO持有人
以為英國會有顧忌？

係二百幾萬

多謝支那

無國籍BNO 好似可以申請轉BC